妖怪正傳

隻game咁好玩點解無人討論嘅

刷左好耐首抽終於中ssr陽主
啱啱中埋陰主
ser5

得大師兄咋我

有玩s3

封測開始玩，ser1

請問隻game有冇pvp個d的

撳注銷 都唔得

點刷首抽

我無刷到

要轉反去遊客帳戶先

點首刷？ 無 SSR 打到10lv 左右就吃力

棄左game
課左兩舊，3ssr，陽主，陰主，紅衣女
太食時間
大地圖探索要85%先可以掃蕩，地圖大啲探索一次半個鐘，又冇得save，要探索幾次先夠
妖主又係，好多時係用毒火磨過去
pvp長期搵唔到人

S5 有冇人一齊玩